我鬧我女朋友過份左 對唔住！

是咁的 我女朋友就好鍾意著短裙 一字膊，咁當然係男朋友嘅都唔想自己女朋友咁露，於是叫佢唔好成日著，結果佢就一定好官腔咁話：後生唔露唔通老嗰陣先露咩？
於是我就突然諗到一句話說 心諗今次仲唔俾我駁到你應一應 我就好大聲咁講：屌你老母臭西 咁你可以後生唔露 老亦都唔露嘅啫，邊撚個話一定要露啊 唔好話你地啲死臭西港女雞格淫底唔露唔撚安樂？咪撚搵後生唔後生做藉口啦
之後佢就嬲左我話佢係雞 其實我唔係咁嘅意思啊

各位巴打我應唔應該道歉？
道歉啦 樓主語氣都係重左嘅 始終後生女貪靚，中出即飛咪算囉
唔好道歉 根本樓主講得啱 呢啲臭西港女快啲中出即飛

一人少句

你黎連登問都係想拎負皮啫
Btw
唔好幻想自己有女朋友啦
醒下

屌你老母臭西 咁你可以後生唔露 老亦都唔露嘅啫，邊撚個話一定要露啊 唔好話你地啲死臭西港女雞格淫底唔露唔撚安樂？咪撚搵後生唔後生做藉口啦

憨鳩